聽日尖沙咀有一百萬人我維港祼泳

成班港豬好似已經贏左咁
有一百萬人我即場跳落海遊去中環

Lm

拉

強貼留名。15度以下落水。

ok

咁唔該你聽日數清楚 然後即場跳
到時勿相認

買定望遠鏡等睇

留名等睇渡海泳

買定望遠鏡

我驚有多一百萬人係對面岸圍觀樓主找數

我很肯定你唔會游得成

strong post lm

818個日，大家有共識和理非，可以聚到100萬人

但今次，消息來得遲，又唔知是否可靠，
加上今日得3個鐘遊行，路線又短，又近理大，有小朋友的家長未必出來，聚唔到好多人

要人呀屌

推

希望你遊得成 我準備毛巾比你